# Les abeilles

Les abeilles butinent de fleur en fleur et sont ainsi d'excellent polinisateurs. Elles vivent dans des ruches organisé. Les humains les utilisent pour leur le miel et fertiliser des plantations ravagés par les activités de grandeur industrielle en manque d'insectes.
